台妹真係好正

前排去台灣旅行，然後順便約咗個係just dating識既台灣妹咁就高高興興離隊同佢玩咗一日台灣妹真係好L正，唔知佢扮野定真係唔知，我講乜佢都好似好出奇好有興趣咁，之後個日去咗淡水遊咗日，仲坐咗個咩輕軌，雖然無下場，但台灣妹真係好正。